有冇人試過有panic attack

有
頭一兩次覺得好辛苦好慘
之後已經習慣

請問你係點樣我唔肯定自己係咪係

有 死頂一年頂唔順睇精神科醫生食藥 好返好耐

有醫療保險嘅話入院check 你覺得有問題嘅部份
佢地rule out 左身體上嘅問題之後就會轉你去精神科食藥

通常開始前會心跳加快
跟住開始耳鳴眼花
個人會冇力，頭暈，抖唔到氣咁，要攤喺地下
聽到周圍啲嘢好大聲+心跳聲+耳鳴

然後慢慢所有嘢緩和返
睇得返嘢，聽嘢正常返
成身出冷汗咁

試過自己係街panic attack
抖唔到氣 聽唔到野 心跳極快 想嘔 出冷汗
勁想叫啲路人救我

留名
試過一次

試過一次
覺得自己個靈魂好似脫離左身體咁
肉體係度喊，聽唔到周圍既聲音
但內在好理性咁諗緊點算

有
有一排喺沖涼個陣覺得個人好暈，好似下一秒就會暈低咁，抖唔到氣，啲泡都未沖乾淨就忍唔住笠浴巾出左廳到坐，但個人都冷靜唔到，心跳得好快。而家沖涼一定要聽住音樂/電台，有把聲陪住，同埋比自己專注係其他嘢度，先有安全感。
出街都試過，我辛苦到坐係地鐵站啲座位上都抖唔到氣咁，差啲想同坐係我隔離一個唔識得嘅男人講 如果我暈低可唔可以幫我叫白車

你可以試下做下靜觀，腹式呼吸，個人會冷靜啲

十年前第一次
之後keep 住有

有好多年
嚴重果陣心跳會高過180
勁辛苦
但永遠check親都話心臟冇事

有食鎮靜劑
冇得醫

大家有咩會trigger
試過有一次嗌交
心跳突然加速
成個人好驚

見自己流血會trigger